【突發】民主黨突提初選6大技術問題，本土派質疑民主黨準備反枱

票投本土派

泛民真係睇漏一陣眼都唔得

支持本土，事後點唔承認都無用，選民投左就係投左

票投本土

仲支持咁多年

冇㗎最後咪做民調囉
唔準都要認㗎啦

建制B隊準備露餡啦

想做熱狗2.0?

On

岑敖暉出咗條片講35+無用，班泛民fans屌返佢轉頭，真係眼都突

即係叫大家帶眼識揀？

老師又中

LM

一定要gup實民主黨

有本土投本土
無本土投素人

民主黨下一句係咩呀

見到議席可能落入素人手上，開始急了

只投本土，唯一出路

預撚左啦

睇定d先，而家縮立即變街工，幾無政治智慧先會咁做呢

所以大家更加要票投初選

民主黨試過有政治智慧咩……

做乜咁冇信心

又係泛民

又係民主黨

ALL in 本土

一齊衝一齊贏

請pin

pin咗

販民狗

新東仲有VL

35+

無諗過基巴唔吹奏吳敏兒

總之呢鋪我就選打手入去既

其實佢呢個post咩都無講 樓上狂踩果班咩事

留名跟進
民主黨我地睇實你呀

吓，點解要吹奏佢

你係咪唔知白鴿以前食相有幾核突？

因爲往積差，大家唔信任吖嘛

聽日票投本土

冇所謂 還掂正式選都唔會投民主黨

邊6大先
如果真係有問題就要正視喎
對任何候選人都唔公平

票投本土顯示民示

所以初選人數係好重要！！！！！

超區請投王百羽

咁姐係邊六個問題?

吓意思係咪即係本身民主黨係諗住贏

原來佢哋真係有諗過big暈可以贏到

新東選民好叻配票，可否配埋畀呂智恒同劉頴匡？
唔好「益咗泛民」

邊六大問題？
睇完成個post我連連邊六大問題都唔知
淨係叫人票投本土派

4年後仲有本土派咩 ？

推呢個

其實入晒三個好高難度 兩個都未必得

新東初選有六個位

支持！

一早睇死呢個初選玩鳩人

諗住靠鐵票

google搵過下都唔覺有, 有無人有source?

咪係 信又無 內容又無
我話你臨選前催票都得啦

小心跟車太貼

咪推到佢回應囉

支持本土何志光

My Hong Kong

呢個時勢仲分化內鬥

學馮檢基退黨選囉

唔該大家爭氣啲
一定要踢走泛民

講得啱!!

有，本土派就算唔存在係議會，香港都會有本土派。本土派最基本嘅論述已經講明議席無大作用，制度係廢，咁有無議席並唔影響本土派存唔存在。

有燈就有人

快撚啲滅黨呀

都話民主黨始終如一係賣港賊嚟㗎啦

推到民主黨回應爲止！

My Hong Kong!

泛民從來都唔係同路人內乜嘢鬥
初選最大目的就係要踢走泛民

真係想知飯民fans既年齡層
無咪80後以上？

初選得一票，投咗本土咪冇得投泛民囉，唔通投票又係分化咩，唔知咩邏輯嚟

民主黨食屎
全力支持本土

職工盟喎，傳統泛民嚟

對政治瞭解唔係好深入嘅中產、中年
佢哋唔會識分咩泛民定本土，總之覺得本土係新人又唔識，又好似好激，於是投返泛民

原本都冇諗過投民主黨
條line to take 太老派太溫和根本唔夠做
而且冇抗爭意識

又老老豆豆還佢一個公道，佢好過好多傳統泛民，不過priority上，一定係支持本土先

係on9先信初選係解決35+最好方法。
人地自己都夠票，駛撚同你玩初選咩。

啱啊，完全無意志無願景，一日都黑淨係瘋狂loop 「35+」「團結」，完全無內容，無抗爭意志

好似得本土講 新聞都搵唔到

係on9先信有35+

民主黨對自己咁無信心？

巴打 一講到維維實見到你

可能係內部民調出咗事

搞d咁嘅野，泛民打手都好難拆wo

推 抗爭Mind Map #一國兩制已死 #馬格尼茨基人權法 #快閃文宣 #聯繫匯率 #香港自治法案 BNO「5+1」

我個人就睇人唔睇黨，不過我期望職工盟主力搞工會去搶勞工界，而唔係玩地區直選

有啊，佢哋今年會去選勞工界，不過無架其實，功能組別同對家鬥開得多係唔會贏

係救香港啊

咁等戴妖, 區諾軒或者其他source澄清左先吧.
宜家唔知頭唔知路.

新東其實應該坐六望七出七個啦之前好話七個唔知搞搞下變番六
三個本土入哂 加 慢必公民黨白鴿同咖哩 最正路

睇落白鴿係得肥堅智勇涂申鄺仔穩應該好驚

根據之前民調暫時得黃碧雲會輸
不過喺一人一票下其實涂謹申都有機會輸，雖然大家知佢重要但又未至於特登俾票佢

咪屌住，咩問題先

SaveHK？

錢

所以咪要繼續推到佢哋回應爲止，你唔逼人澄清同回應，人地緊係唔講啦

點會7個

光復香港都有技術問術啦
開弓沒有回頭箭

邊6項

有梁耀忠做晒示範
民主黨唔會咁瘋狂掛

民主黨咁多年都做唔少衰嘢啦，係啲死忠唔肯面對現實啫

老實啦,唔係許肯衝,民主黨7個都應該輸
投票又閪,得許肯衝

民主黨如果佢最尾唔認初選，我諗佢分分鐘好似葉瘤咁滅黨

咁又唔驅啊

如果我地區投梁晃維 超區投鄺仔 咁得唔得？

有無人都係搖擺賓周

i mean 仲有本土派比你選
今年都預左DQ 唔好講4年後

從來都唔係你地同路人
係你地自作多情

民主黨想滅黨？

超區投王伯或者Lester啦
民主黨不了

投本土，唔洗諗

係啊，係得初選有機會投

【本土派抗爭派初選配票攻略2.0】推最多最有抗爭意志候選人入去代表我地！

又準備my香港

白鴿其實大把老人家淺黃鐵粉
如果佢地叫得郁班老野去投初選
其實唔難入選囉

與其搞戴教授
不如搞下宣傳啦

無內容都有得討論

肥西堅穩咩我覺得佢係泛民入面知名度唔高

有冇多d detail?

因為我自己本身光譜係介乎本土同泛民之間 所以兩張票各自一個

見今日好多人好勤力係連登開post宣傳本土候選人

我都想有，推到民主黨回應！

DLLM

初選論壇主持問鄺仔如果政府捆綁民生議案，會唔會反對
佢就話：無可能放棄基層同民生
所以我覺得不了

論壇表演太好

驚輸所以縮？

召喚泛粉

Push

上面已經有幾個

最出名應該係肉彈戰車同缺席
上年都有俾黑警扑1棍搞到個頭腫左
不過掛住民主黨個名就點都唔少票

新西冇咁多人

你咪反枱囉，依家香港都搞成咁，我點都照跟初選結果架啦

民主黨唔會同你玩攬炒

所以咪死都唔肯簽墨落無悔聲明書

本土優先

如果全部人都投 佢地應該唔會輸 但初選好似普遍得後生有留意 佢地如果真係唔認數 到時大選出名既都會贏

許智峰係港島基本上第一
白鴿黨員唔想輸就學下人啦
btw,我投梗維維

唔初選就唔投

等等問題呢？

如果係覺得35+係做到既其實連許勇都唔應該投,佢都係跟民主黨投,到時又會同你講民生無小事
利申:覺得35+係冇可能

咁投定唔投好 啲資料點處理

新西諗緊黃子悅定張可森好

Ok今次老閪都要投
建制派快啲食屎

民主黨回應了

第五點最好笑，之前好多本土派批評初選，就俾人話分化
原來民主黨批評就得

唔會投佢地，最多咪一拍兩散，35+本來都一半半機會成功（未計DQ），輸咗咪返去之前垃會格局，怕你白鴿輸死咋

民主黨發現除黃碧雲外其他幾個候選人都會落馬就開始黎想玩輸打贏要了，所以話民主黨最似共產黨真係無撚有錯的。

伍健偉好

垃圾犯民

民主黨：我地輸咗，所以有技術問題

呢啲漏洞都算係一早知，亦一早知全部都冇可能fix到

割蓆！

民建聯B隊，不了

似乎會變成一場鬧劇

其實初選根本無可能做到同正式選舉一樣，住址證明唔代表選區都拎黎出黎講，而家係政府唔比用呀嘛，都on撚9

睇完, 好多都可以一早提出

同佢所講因為遲開group冇關係

屌你為咗抹黑民主黨，連個6點質疑都未知就跳出嚟屌左先
屈提出問題嘅人係意圖謀反，呢啲口吻咁撚共產黨

我會簡張可森

大家記得一定要去投票呀

泛民始終無令我失望！

聽日後日初選投票

[重要！！] 初選唔用得選民登記册截圖！

撳入呢度揀你個地區，有埋地圖帶你去票站

張可森

男既 好揪啲

睇實都唔會有咩用

泛民唔少共諜
要出樣了

又私恕mode

劉𩓙匡選舉近啦又要揾嘢攻擊泛民

支持本土

一票不投本土派

咁冇理由一嘢就質疑人想反枱嘛反咗再算啦
到時我哋咪9月反佢枱囉

民主黨回覆話今日先試到個系統喎
姓劉既針得咁夾硬？

新東VL

我原句照quote咋

本土派正一私恕撚

我知呀 唔係話你呀巴打
講緊你quote嗰位

屌 民主動力呢黨野咪又係民主黨同新同盟搞

駁唔刀

馮達浚含撚啦
乜閪都唔識仲想入去逗十皮

有第6點都好啲

一件事還一件事，你哋啲本土派將啲咁撚細既事岀黎屌就係私恕撚

一票不投劉穎匡

大家一開始連人地講邊6點係咩都唔知 就係到屌
果然大家都係不分化

監察政客係民主嘅一環，講完

本土！

一件事環一件事，你都169打一船人，無啦啦標籤成個本土派係私怨

今年仲敢喺台上嗌建設民主中國

咁承諾到第六點都算佢啦

涂：我係中國人！

岩呀
但我唔明既係 你連人地係講果6個point 係咩都唔知 就開始批評
岩邏輯咩
監察都應該以事論事

老鴿器量連白頭佬都不如

我理得你係泛民定本土，總之邊個攞自己啲私恕我就唔投果個

個問題係今日先黎講 講完出黎其實都唔會及時解決到
我就唔信佢地咁大個黨呢兩日先發現到有6個問題喇

我尊重佢哋有自己嘅立場唔易動搖，而家初選有得咪去show民意證明佢地脫節。如果初選民主回歸論大勝，我無話可說亦都會含淚投票，呢個就係初選嘅意義。

好奇一問，你覺得黃碧雲算唔算私怨撚

照投，佢反口先算

明白 呢兩日選民出來投票 大家就知

啱，所以初選一定要出嚟投！

如果你係用依家觀點
睇返白鴿黨篇野
如果佢地係今日先知成個平台運作既detail 今日內即刻提出返有D漏洞好合理丫
好過明明見到 有漏洞都唔講出黎

1. 初選平台系統的IT Supervisor於2日前，7月8日，才建立WhatsApp IP Group；

2. 民主黨代表於今天早上（7月10日）才首次有機會詳細了解初選平台系統的操作，有些協助投票的票站到現在仍然未能夠測試到有關系統，因此，批評民主黨為何不早早提出的質疑根本不能成立；

係咪黃碧雲初選贏咗，到時大選個陣就到你話投唔落？

黃碧雲係冇用撚
4年唔知佢做左D咩
不過如果要鬥廢白頭佬比佢更廢

含淚投票民主回歸

兩個問題嚟喎
轉移視線轉得咁快

屌你睇咗先再講啦 你都未撚睇

調返轉頭，如果勇武/ 本土入陣，亦都大條道理叫泛民含。初選無得輸打贏要，如果唔係你同梁耀忠無分別。

係
除非全部出線既都係黃碧雲果類

呢啲問題係假兩難嚟

佢有個位係講，票站職員無監察下可以自己洗票。

你諗下，250個票站有幾多個係白鴿區議員辦公室
趁監察員唔係度偷雞洗，一定係有利佢地自己黨啲候選人

人數名多佢就唔敢反

睇完民主黨個回應 似係本土唱衰民主黨多啲wor
我就唔會投民主黨既 但唔該本土君子少少
咁樣就咁放段野喺度好不負責任

學吓熱狗
人少就老老實實喺入面袋錢走算
得罪兩邊多年仲未死透

好多五毛

馮達進未夠班

其實你明唔明私恕兩個字點解

如果入到既全部都係白鴿同OMDB果類政棍
咁到時就有2個結果
選民唔醒=抵死
選民醒=光復議會第一步

係略

為十幾萬一個月人工可以去到幾盡

等睇反檯

熱狗同泛民都係咁
唔夠數就缺席投鳩票
輸哂就岩
泛民得2個投岩票又肯衝

本來明知結局嘅戲就唔好睇，但飯民偽獨呢齣笑片又真係無悶場

係咪想爭取完曝光就走人？

大家唔好只問立場不問是非

如果議員們仍然只係為咗份人工做立法會議員

祝佢全家族死

點都唔會投二打六

立場個民調

唔係話立場完美

咁你老母有冇去做

票投本土！

可唔可以乜都入泛民數呢? 明明泛民只係一個好廣泛既派別, 白鴿公民黨係泛民, 慢必又係泛民, 明明係民主黨衰又入落泛民數?

民主黨唔好玩野呀

唔好講咁多大家岀黎投票

講乜鳩？

6唔係講咗cap查證選民記錄果頁有機會犯法
咁冇得搞架喎?

2~5都係職員問題

睇連登睇咗幾多個月
叫兒登仔唔好只問立場

佢驚被人質疑職員洗票，因為250個票站大部分都係佢地啲議員。
到時入到閘會被人反質疑，一樣一身蟻。不如自己先提出去釋除疑慮。

Agree

你食撚左屎黎?

其實一早講定本土泛民比例最好
依家咁嘈法
都未打就自己亂先

一向都係

問問題，未見到佢有反枱

你又唔係好似政府咁咁多資源，真係講個信字，又要唔比人attack,又要唔流 record,真係好難

推 你若放棄 誰衛我城

佢個民調係多票制
都唔係用比例代表制
係唔準嘅

重要！！] 初選唔用得選民登記册截圖！

1

幫手pin

唉仆街啦又黎內鬥 我係共產黨真係唔撚驚你班香港人

明明立場個民調，許智勇拋離第二成倍咁滯，咁多區最誇張
咁起碼唔係啲人針對你成個民主黨

老野都唔睇連登既
佢地擺下街站宣傳初選好過啦

又唔係一定輸, 做乜要做得咁核突, 搞9整初選既人

訓撚醒未？而家先知果d所謂漏洞？食屎啦民主黨

真係靠唔住

現形 不演了

好多人工會=職工盟=吳敏兒思維
呢種唯一嘅排擠心態，引起唔小工運分裂

見你成日出工會post，會怕得罪工盟而唔敢唔支持
又或者唔敢講工盟做錯野

就估到係呢個gif

唔係香港人同飯民割，而係飯民同香港人割

白鴿真係勁，比紅藍圍攻又要割香港人，唔講仲以為準備做港奸，準備吸食人民弊為生

佢識咁諗，工運圈唔會咁小人...
依家重新起步都係好事

個apps太垃圾係真嘅
因為ios版本未完全測試成功

俾咗位白鴿唔認數

笑笑笑 返去幫國師鳩達含撚啦

其實佢地黨內機制選big one出嚟初選就知道白鴿成班人都離撚曬地啦

㩒入黎係為咗個gif

泛民嘅初選 你自己玩飽佢

反囉，反等於街工，有辦你睇

民主黨